個個笑利輸波冇不敗，唔講仲以為你哋捧隊愛隊有得捧冠添

輸一兩場又點 冠已捧 理得你

痴撚線 由上季反cup巴塞谷撚到今日先有得抽下水都要嘈

你咪捧囉 凡事都要有第一次

善用起底功能

無金色盃鳥

如果唔理咁你開post做乜